有非自住樓嘅都係共狗

樓價必須大跌至少8成

樓主係乞衣租劏房住狗屋